ig見到有人post左成班白衫出黎（超高清）

呢幾日咁亂 佢地一定有份
讀完pt收工出黎癲？！